都係鬧交歌，你揀楊千嬅同梁漢文既滾，定係麥浚龍同謝安琪既廢話

楊千嬅同梁漢文既滾

麥浚龍同謝安琪既廢話

如果講鬥交歌 問左同贏左
BC VS 534 先